有樂視 但睇完成場俄佬先知樂視有歐霸睇…😒

😒

你唔早講😒

講乜野....

我無既

吾有樂視
而樂視有西洋歐霸比賽
唯本人不察
竟觀俄人直播
惜哉恨哉！

岩岩我fd 話有

你個now670咋話

原來無 疏

7左 由佢沉

我果個樂視 真係無直播
我fd 老點

唔得

😒😒

記得上年樂視有播歐霸 粤語高清 今年冇利所以冇留意
直播免費 但完咗想睇精華就block地區

呃鳩我

ok

應該搞錯左樂視大陸

疏

系 我係深圳果邊

dllm